cyberpunk被人hack咗source code就更新唔到

人唔笑狗都吠啦

哇咁好嘅 俾人hack 又唔洗俾錢又唔洗update

好後悔狗衝預購

cyberpunk俾人cyber attack, 係咪笑話黎

垃圾公司

冒險聖歌2.0都啱啱公佈咗放棄

Cyberpunch

已100% achievements ，你地班連登垃圾究竟做過啲乜嘢？

Source code leak還source code leak
人地而家係infra俾人attack

其實隻game係單機即係localhost處理，有咩位要上網做，如果你話TeamViewer用唔到到，upload唔到file上steam咁fine囉

想問下如果條女俾綠帽你帶，你係咪會打落牙齒和血吞個類人

EA咁臭朵都狗衝唔怪得人

香港咖啡兄弟行得太前
佢地又係話俾人hack左所以做唔到部咖啡機

無第三身視角就唔會買

收到風黑牆外AI搞事hack佢哋。

你覺得公司俾人hack，開發部門可唔完全唔理正常開發...隨時可能啲嘢唔見咗，要抄backup盡量recover。
老實講就算出到個patch極大機會要係少修補，直接等ps5 upgrade版本嘅消息啦

我睇唔到有類似malware或者spyware字眼，同埋local data點做到唔見咗
其實devlop部門完全可以唔理正常開發，因為俾人hack係關cyber security部門事
我覺得係做唔到就揾籍口成份具多啦

你認為可以唔理姐，事實係咪一定唔需要理？
我覺得斟酌依啲細位冇意思
本身就唔應該有期望

當然你可以堅持你嘅想法
你都可以為咗依個update而呼天搶地
依個係你嘅自由

只係純粹講我個人覺得係嘥氣，隻game最少要整返一年以上都至可以再拎出街見人。

你試惗下改句code都要上網先save到係咪反智？60美金俾d咁嘅成品，我下屌佢都合情合理下話

From the first day就屌緊，delay update依啲小事已經冇心機屌
完

求其啦
本身隻game係無得救
唔係update 執下bugs 咁簡單

佢啲update做左啲咩
時空黑警仲係度